【反黨鐵】立即全面文宣全民跳閘

今日所有香港人都對各黨鐵站內popo行為震怒，要推行全面跳閘就係呢個時候

-------

傳統嘅舊式三棍閘機係可以大大力向前一推就過到，唔需要跳又唔洗捐，而且仲唔會響

新式你入閘跳出閘嘅機 出閘跳入閘嘅機 (好似就唔會響) 同埋可以用手推開

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?